Kith 買野

有無巴絲係Kith 買過野？
小弟想知道下個流程

開個AC
然後填定shipping address
DHL直送香港運費HKD120左右
完成

如果你要買啲好hit既item
你就要試一次check out
填定信用卡資料 到真係買個時auto fill
不過小心唔好真係check out

本人

咁佢有時會cancel order 係咪正常

會，但比較少

👌 唔該ching